有冇巴打有興趣六月九一齊舉港獨旗？

舉hong kong is not china 或者香港獨立旗
等人知道港獨派仲未畀人打沉

唔好呀，會激嬲共產黨架

要做埋交叉手勢？

激嬲共產黨，通過左逃犯條例，我嗰三個單位跌價你賠呀屌你老母？

你反對逃犯條例本身就激嬲緊共產黨啦

只有香港人有主權先唔洗怕激嬲支共

只要比阿爺見到我地係和平理性就有計傾

民陣會報警鎮壓你地

唔上街最和平理性，阿爺最鍾意，咁你係咪唔上街

見幾位三毛互含令我覺得有d尷尬

所以老婆叫我唔好去，拿拿聲賣樓算

屌你老母上面班五毛係度一唱一和

痴撚線
咁嘅post都有三毛
係咪真係連遊行都咁驚

如何表現出和平理性：
(一)打斷自己雙腳，向「阿爺」表示自己絕不走向外國尋求庇護；(二)再割自己條脷，表示自己唔會叫港獨口號；(三)最後打斷埋自己雙手，表示自己唔會反抗同拒捕。

會捉你上去慢慢傾，你果三個單位就比同胞住下先

賣乜撚，緊係留返比你d同胞住啦

Support

高級五毛出沒注意

即刻比班泛民捉你去比差佬啊

上次13萬人都有人舉香港獨立
只係想今次再多d人

哩個係事實， 邏輯上合理 .

Apple is NOT Orange

同逃犯條例有咩關係？
搞分化做乜

騎劫撚